孫興民係咪證明咗只要有歐洲式訓練，黃種人都可以踢波好勁

睇返資料，當年韓國同德國有青訓合作計劃，韓國派咗一批小朋友去德國接受訓練，孫興民係其中一個，斷斷續續訓練幾年之後，孫興民係16歲正式入咗漢堡嘅青訓，長駐當地。
你可以話孫興民係有天分所以踢得勁，但其實當年同孫興民一齊去德國訓練嘅韓國人當中有幾個依家都係德甲踢緊。

我地成日覺得黃種人身體質素較差，但大家睇返孫興民，佢嘅速度、體能、爆發力都勁過好多白人，甚至比得上黑人。證明黃種人只要有歐洲式訓練，其實都可以踢得好好，你同意嗎？

: 同意，只要有良好訓練，黃種人都可以好勁
: 黃種人先天不足，咩訓練方式都無用

武女都好撚勁

去練咗一星期就有長期正選，歐洲識訓練

足球可以

有幾多個孫興民先

證明唔到
天選之人
而且都係短時間啫
打多幾年睇下

好似ABC咁，都唔會有小農DNA

老實講，如果只講速度，武磊係快過好多鬼佬。你見佢最近係愛斯賓奴嘅表現，佢成日都跑贏啲鬼佬。但佢技術真係唔夠囉

尋晚果球攞波，推進，射門一氣呵成，勁過莫拉達希古恩之流多多聲

聽講黃種人係極短距離既爆炸力
係所有人種裡面最勁

唔係掛

有睇過愛斯賓奴全場比賽就知
走位埋門武女係全隊最勁

因為佢冇去歐洲訓練 技術差好遠 好可惜

黑鬼最勁係持久力

唔洗番國家隊踢垃圾比賽，佢入波會更多，季尾狀態明顯跌晒watt

16歲到依家都短咩

都要講天份

佢係埋門差姐

佢走位意識其實都都好

韓國人體質不嬲唔差,由以前洪明甫,朴智星年代已經係出名長氣袋

無女d走位意識真係好

劉翔咁咋嘛
爆發過
不過長遠都係輸比鬼佬

剩係呢球已經睇得出佢速度，意識走位，技術同埋門

劉翔係輸傷患

明顯係夾硬出賽加操過龍

身高身重都有關

好似姚明咁

討論son做乜變無女

中國夢

之前好似講過
老孫細個個時
佢老豆操到佢傻

上面有人講起

如果唔係點會話佢係武球王

除左支那人

初初想試佢，而家又覺得佢真係有d料到，季中加盟都入到3球，球球都靚

想笑佢

真係識走位

聽人地講因為韓國人由細食人參食到大，所以身體質素比其他亞洲人好

當年陳7去熱刺 train 左1個月
返黎踢東亞運下半場即刻入波
你話歐洲訓練有冇料

son細細個老豆已經好嚴咁訓練佢啦

Son仲勁過當年c7

son細個就俾老豆地獄式訓練、仲要幾兄弟之中得佢成功捱得住，呢啲嘢U諗U啦

我覺得孫興民實力真係唔需要懷疑，話咩踢多幾年睇吓點咁啦喎。大佬，2010年開始踢德甲嚟到而家，仲要carry咗熱刺半季，achievement高過好多鬼佬啦

雖然正式大爆發係今季，但孫興民嘅身體素質由漢堡年堡已經係好撚fit...可以睇吓佢幾球帶半場再K角位射死多蒙特

不如估下孫可以打到幾歲

應該唔關事
第一去得德國果班本身都係韓國最top 果d 人黎，咁出到son 呢種就好自然
第二 外國一樣大把亞裔人 佢地一樣由細到大都係外國train 但都好似未出到勁人

邊撚個

黃種人要發揮最強潛力
就要回歸農業社會

素你老母質

屌sor自膠
質素，蝗語正仆街

錯，係只要有歐洲式訓練，人人都可以好勁

一控一射，上面有人仲話冇技術

屌 你睇下香港比英國人管治同中國人管治已經有分別啦

點解香港當年比英國管兩管變國際城市，大陸仲未有城市做到？

一回歸咪即刻收晒皮

蒙古鐵騎當年橫掃歐亞大陸，亞洲人應全部同蒙古人配種，提高身體質素

son算唔算足球史上亞洲第一人
淨係大球會絕對攻擊重心都數唔到之前邊個做到
殺埋入歐聯決賽
如果贏埋真係不得了

佢踢利華已經勁

當年踢利華已經好撚勁 大四喜都食過啦

踢漢堡已經係多蒙特殺手

啱啱係漢堡出道已經覺得有料，同平時個d亞洲球員好唔同

無錯係

短嚟講黃種人世界第一

香川屌打 拎完德甲又拎英超

個個都咁講孫係外國勁, 林志堅都係漢堡青年軍啦, 依家踢富力RF

幾好波都冇用,好似係西甲咁,非歐盟球員得幾個位,再加語言問題
多數搵返南美球員,你估個個孫咁細個就去到咩

你唔試就永遠都冇

咁你估歐洲一年咁多個青年軍個個都勁咩又

好似話佢老豆細個唔鐘意韓國用比賽當練波
要佢一個係咁練控傳射
佢老豆話比賽練唔到基本功

拎英超就算啦
果季一路都夾唔到隊波
到最後出都冇乜得出

佢老豆係香港一定係怪獸家長級

黃種人 算唔算最識用腦踢波？

連拍拖都唔比

反應都係
徑項起步個下黃種人多數都快過白/黑人

返蝗還返蝗
冇女d走位真係幾勁

支那仔都J餐矇
而家d兒登仔真係支那教育下嘅垃圾
瞓撚醒未
無女呢d質素，是撚但去日澳職美職都執到一堆

始終西甲同中超水平爭好多下

呢度大把巴打喺佢過去果陣都恥笑佢做第二個董方卓，我想睇下佢下季融唔融入到愛滋賓佬個戰術體系，認同佢技術係未夠，但如果同隊波夾到佢一定仲有進步空間

個topic係討論緊黃種球員，只係孫興民係將黃種球員嘅能力推上歷史高位

中田英壽 champ 果年算唔算？

聽講 講個個on9 信個個更on9

球齡唔深
中田英壽印象係後備多？
技術好好 有才華 但體能一般？

C朗 3x都top fit
孫不近女色
有無可能keep到30幾？

武磊屌打牠

係羅馬有托迪 邊有可能有正選

車迷表示反駁唔到

泡菜當年派去德國果d
打得起咪又係得son 一個
其餘果d 晨早返泡國繼續沉
天份重要d

兒子雖然係喺歐洲訓練出黎 但係講緊歐洲球壇 日本球員其實都多 但係佢地好多係日本本土出身

又唔可以抹煞人地既努力 訓練到左右開弓真係好勁

香港

你都幾好笑，講撚到青年軍d鬼仔就個個都成功，個個都踢到頂級聯賽咁

睇無女踢波係幾賞心悅目
啲走位的確有料到
唯獨係無把握力

可以訓練既對手水平都高，你亞洲青訓對手可以好差水平，自然帶動唔到水平提高就算訓練一樣

足球係技術>體能既運動

屌你 身型差 腳短
中間位置完全唔洗打
日本出既中堅 中場中都係廢物

武女咁勁
都係對香港入唔到波

屌你啦，泡狗係咁勁
又唔見歐洲主流youth 爭住搶
成功既又得幾多個
鬼仔淨係意識，身體質素都勁過南泡狗啦
一樣歲數，我揀鬼仔黎培訓唔好
至少成功率都大過d 東亞弱雞bb
係咁撚勁就唔會亞洲出到去世杯畀人強姦
西亞都就黎做亞洲主流喇

條撚樣有次頭槌set波 好撚屈機

泡仔勁個D一樣係本地青訓出身多啦
佢呢種根本係異類

要數歐式訓練出嚟
可以睇吓久保健英
而家17歲喺j league已經屈屈地機

董方卓呢 死咗去邊

點睇今季長谷部誠打中堅俾kicker評最佳中堅

冇女都冇技術
覺得純比技術佢好過孫興民
係上海都好過hulk同oscar喇

首先要有一個son嘅老豆先
面對種族歧視都要四萬咁嘅口不得止
要學埋人地種語言 融入人地

所以訓練體制係緊要 但由細到大點教佢都好緊要

尋日入完波

希望今年夠18歲夏天可以返歐洲

亞洲人都有好身型既人
只係少d姐
其實跟歐洲飲食亞洲人都瘦極有限

無女如果唔係強國人一定大把人吹奏佢

j league 好鬼多水份
武藤嘉紀都吹到日本c朗

聽講尋晚鍾志光仲話點解要喺外國請教練領隊

日假都好意思拎出嚟講

教育都係

60米夠短未
又唔見屈贏黑人
唔通真係頭廿米快過保特咩

佢老豆話用左十幾年訓練佢，每一樣基本野都要練到精先可以學下一樣，每日的波幾粒鐘，令全身都肌肉記憶到

韓國比香港仲恐怖
一街補習社開到10 點未收

中超太高人工
搞到d球員寧願留係本地固步自封

德甲當你垃圾聯賽唔計 英超都踢左咁多季 仲要打多幾多年

吉田麻也 都廢？

咁樣訓練法
仲要無女屌
我寧願唔踢波
做打工仔好過
肥到隻豬咁都有女比你屌

負評嗰啲咩意思 不服來辯

早幾年出國咪挑戰下囉
依家先出國
都係踢幾年 返中國威威

大多數所謂「好勁」既球星
係頂級聯賽可以有至少三季星級表現
而家 son 26 歲
今年大爆發
身體質素正值一般運動員高峰
踢到 29 歲都有同樣水平
我就認

當力架冇到

英超真係唔算勁
世界盃出晒英超猛人咪又係垃圾
講到英超係歐洲勁旅咁

要你認先算 連登仔

辣殺黎

其實就算唔係有專業受訓足球員
你青春期14,5歲去外國讀書到大個先返黎,成個體質都唔同啦
落街場踢波講食身位都嬴D排骨仔成條街

我覺得係外國既文化同飲食,重要過你係唔係黃種人

打多幾年先講啦
韓狗都吹奏

真，40碼 4秒2

林源三都係咁黎

一個日本人喺英超打中堅都可以立足咁耐 其實真心有啲料

佢唔算短啦

我都有依個諗法
反正後宮佳麗三千人，孤王賓周得一條
倒不如將果三千人俾白人黑人加北方不停扑野
生岀黎做古法基因工程
不過華夏既血脈就無慢慢洗淡

如果講腳法
好多小朋友唔差得過外國小朋友
只不過人地日日訓練，香港就當興趣班一星期一次
所以咪差咁遠

日本同韓國嘅國家隊對比歐洲都唔差太多啦

吉田麻也 如果係白人 黑人
絕對踢到big5.
肯定勁過 阿仙班中堅

son係c7
wu係美斯

頭腦視野先最重要

睇過亞冠 Oscar好成班...

一批小朋友先出一個
應該係講歐洲訓練幫到有天份的黃種人

笑撚死

英超都起碼連續3年12+6
講到今年先曇花一現咁
有冇睇波呀ching

你見中國人自助餐搶野食個速度就知

有潛力都要由細操起
佢老豆以前踢開波 知道個仔有料 識教

其實真係睇天份同訓練，美斯小白沙維嗰堆個個都細粒啦，咪又係屈機

你都on 撚9 係香港搵個真草球場踢波都難過登天啦仲訓練 訓你老母咩

泡菜應該近蒙古種，香港南方人係馬拉種，兩個世界嘅人

肌肉爆發力點都係nigga最勁
你聽你老母講?

日本夠大把神童，10歲前就新美斯，巴塞都爭住買，大個咗影都冇埋

保特表示

未夠18唔比留係巴
而家係日職都打緊正選啦
講緊夠18歲又會返去巴塞

環境 同飲食對身體影響好大

謝家強係曼城青年軍隊長

車範根 先至係
你 youtube 睇返佢 D 片
下下面對面明爆都爆得贏人
又扭得又有身體質素
埋門又勁

係疤比fifa ban左唔比簽未成年外援佢先焗住返日本咋，依家17歲已經踢緊j league等到18歲返疤

都係技術啦
因為足球唔係單單睇速度 爆發力
100米跑10秒 同11秒 其實係球場上睇唔到分別
氣方面佢地日日操 差極都唔會話太差
佢係要靈活 腳法
身高高既有高既優勢
細粒都有細粒既優勢
同埋足球係唔比暴力撞人依個係保護左細粒既球員
大家都唔需要操到超大隻
nba就真係體能優先啦

你姐

其實唔使講乜 日本韓國次次亞州區比賽都第頭三啦
中国 或者香港幾時追到先諗歐洲啦

咪撚on9啦

我發覺孫興民太依賴同隊友配合 除非佢克服至依樣野 如果唔係佢冇得同我個武磊鬥呀

咪就係 唔係吹奏大陸仔 班友波都無睇過就係度鳩up 一時又話武磊無技術 一時就話無堆門 當年上港明明佢仲搶眼過oscar hulk 仲要贏唒班外援拎中超神射手 不過講真 佢身體質素未適應到歐洲 好多波佢都唔敢同人有身體碰撞 唔敢扭

Sample size唔夠大

武女 真係有料 唔係吹
上次1扭2
琴晚窩利

你睇成班日本隊南韓隊
好大機會入世界盃十六強都知道可以

同埋心態都好緊要

係 你去搭下地鐵就知啲呀公呀婆幾快

中堅位唔得
其他應該都ok

[img]圖片網址[/img]

你就on9
無女呢d料你估喺熱刺有冇定企？

要幾短10m?5m?

呢球靠佢靚走位助攻
破左畢爾包主場唔知幾多個月零失球

香川真司？有德甲德國盃冠軍。
孫興慜暫時仲未有冠軍⋯⋯

走位意識真係不錯，係射門爭d

屌你老母個個都送仔女岀國讀書就知歐洲人思想同我地唔同 我地做嘅決定更加唔同

足球人口嘅問題係最大
尤其係大陸 明明都唔夠高
但個個走去打籃球
18幾嘅7成去踢波都已經可以整隊最少身型會正常嘅球隊

黃種人係思維同技術比唔上歐洲足球員

孫球王響英超對住D後衛都可以靠身體撞開佢地

踢5人就技術 11人更講求physical同mental strength

冇女最大問題應該係唔夠大隻
宜家西甲岩佢個範
因為西甲身體碰撞真係唔多
所以幾岩佢玩
如果佢過英超
起碼要練返半年先適應到
呢個位冇得同孫興民比
始終由細到大接觸歐洲訓練
身體質素係有返咁上下

其實孫唔止贏歐洲訓練 仲有老豆嚴格單對單訓練

係撚 馬拉種係東南亞人種
香港係東亞人種 就咁睇樣都分得出嚟啦

其實呢個世界除咗中共國同港澳台之外已經冇咩地方用 黃種人呢個用語 形容東亞人
論膚色 香港人白過歐洲唔少地區嘅「白」人 可唔可以唔好再用呢種帶貶義嘅詞彙嚟形容自己
黃皮膚 黑眼睛係典型中共拎嚟統戰用嘅用語嚟同胞化香港人

son都關遺傳事既 佢老豆都係足球員+從小訓練 大個啲又歐式訓練 個個都可以好似佢咁 佢就唔會成名啦

日本起80年前已經有全國學界果啲
早起步咁多

👦🏻👦 眼力測驗 你覺得自己似邊隻色多啲

林志堅。。越踢越無

alaba計唔計

仲要夠獨食同有表演慾

日本球員就太乖，只識配合整體戰術，冇個阿孫霸氣

香川除左有場帽子戲法之外，好多時間都係被費蛇雪

你睇吓佢老豆點谷佢先啦

中田英壽最大賣點係身體質素
下盤力量更強於白人
令佢有空間做出更多選擇
你會見佢同鬼佬全速撞埋去，個波仲起佢度

搞清楚 我從來無話自己係白人/高加索人種 我係話膚色角度嚟講 呢個世界人類只存在白棕黑顏色 我係話大家唔好再用黃種人呢類自稱，香港人嘅人種可以歸納做漢人、廣東人、東亞人、亞洲人等等

東亞一般將漢蒙滿日韓等民族歸納做蒙古人種 相對地歐洲一般歸納高加索人種

Btw開始off topic

我反而覺得亞洲人(特別係南方人)
最大優勢係小聰明，廣東俗語「精叻邊」
只不過呢個能力係排到最後，你連基本野都做唔好，係唔會發揮到

日本同韓國都好多打到佢咁
佢唔係強国人先無人識

走位入攝真係幾好 好多時都俾到威脅
不過埋門要再努力

黑人先第一
你睇美國黑人快撚到

計英超數都係kagawa啦

特登search咗下 發現呢個計劃送出去嘅人 去到成年國家隊級嘅只有少數 但班人好受日本球會歡迎

1992
去漢堡：
1 son
2 N季鳥栖砂岩 今年去全北現代
3 J2>J1>泰超>J2>K1
去紐倫堡：
三個都已經無踢職業 最好嗰個都只係曾經踢過兩年K2

1991嗰屆平均最好 有兩個算出名
去雷丁:
1 池東沅
2 南泰熙
3 大部份時間踢緊fc首爾
去屈福特：
1 踢咗三季法乙 多數後備入替 雖然返到亞洲只係踢J2
2 大部份時間踢緊水原藍翼
3 j league同J2之間徘徊 而家K2

1990送去巴西彭美拉斯同葡萄牙布拉加
6個人入面得兩個而家wikipedia有條目
第一個長年踢K2
第二個淨係踢過一季職業隊 今年嚟香港踢港超榜尾隊先至有人幫佢開wiki

再之前三屆都係去法國梅斯 無詳細睇 驟眼大部份K1/J League 幾乎都有英文wiki但無一個出名到有中文wiki

最on9係因為孫興民嗰啲勁嘅留到喺歐洲就唔返韓國
啲中學之後唔肯推薦學生出去
啲K1隊又不滿比咗資源中學練球員 結果最勁嘅都無得自己用
搞到足總停咗個計劃
(返嚟幫間學校踢學界同埋將來幫同學校有聯繫嘅K1隊踢K1 會重要過球員嘅前途、國家隊嘅未來? 完全on9)

林志堅好撚sharp渦
只係佢無運，隊波太撚廢後防成日咩獲，不利攻強守弱既佢。而且教練換幾次，升佢上黎果個自己都保唔住。之後成日傷比後浪壓過，仲比人昆左黎香港

金玟基？

//仲比人昆左黎香港//
佢重傷完後踢法踢港超係咁上下啦

係

明唔明咩叫萬中無一

林志堅傷到好似有心理陰影，踢港超都揀波踢，唔敢場場去盡

即係咁

體質同體能係兩樣野

佢唔操到咁行既話
奧運都會有3甲啦
最撚on9係獲獲前一年出狀態
奧運年就傷

當年田中鬥莉王屈到杜奧巴機。
不過00後應該唔識佢

肉色 以後係咪叫自己做肉色人

香港係東南亞人種 廣東人都係

都可以係
菲律賓混血
另外訴卡迪夫龍門都係

佢本身係巴西人,只不過入藉日本啫

但係SON而家15萬磅週薪
所有韓妹見到佢都濕

咪撚on9
韓妹幾時要波牛?
要有錢靚仔
我要 g dragon 勝利唔撚好?
son 擺明係傳統樣衰韓國佬

連登仔講到自己咁訓練法就可以去到son 呢個level
其實知唔知個醜字點寫架

人地教開頂級聯賽
訓練嘅球員目標係頂級聯賽奪冠
同低級聯賽嘅訓練內容一定差好遠

佢個仔霉到由前鋒打到落右閘

老豆識波

仲帶挈賓佬搶七得手，推到上下屆歐霸盃

5大聯賽班日本球員算唔算

大家好似冇留意北韓嗰位韓光宋，佢啱啱同卡利亞里續約成五年......

鐘仔個句應該係旨在串鳩足總
唔太關訓練方式

覺得係食人參

人參令到佢地體能屈機

問題係堅唔堅持到

足球係團體運動點解唔可以同隊友配合

連人地個姓都打錯
仲好意思叫人鍾仔

北方亞洲人同南方亞洲人都唔同人種
韓國、北亞係蒙古人種
中亞係高加索人種
南亞、東亞係南島語系民族

所以日本人好難有韓國人孫興民既身體質素
註定要行技術型路線
反而中國真係有部分人係蒙古、中亞混血，果班配合歐洲式訓練可以好勁

純睇波
佢依球set得好靚下

北方亞洲人同南方亞洲人都唔同人種
韓國、北亞係蒙古人種
中亞係高加索人種
華南、東亞（日本）係南島語系民族

所以日本人好難有韓國人孫興民既身體質素
註定要行技術型路線
反而中國真係有部分人係蒙古、中亞混血，果班配合歐洲式訓練可以好勁

香港人偏近馬來人種少少
但係混左北方東亞人種樣

其實黃種人先天身體質素勁過白人，係廢過黑人咁解

香港人係東亞人種。
但香港位屬南方，南方水土太弱，南方種農作要落肥先養得大，但東北方溫帶四季分明既地方基本上唔使特別施肥都種到農作既地方就好唔同。
正所謂一方水土養一方人，處於溫帶既東北人體質體質普遍會比南方人強好多。

武球王就係克服到依樣野

其實寄誠勇都係外國訓練 咪一樣咁鳩廢

踢波不嬲要用腦，真係咁勁D球王全部都係高大黑人啦，幾時到美斯呢D矮撚?

成個C朗咁幾時黎獌聯？

Son 最成功係去岩球隊
武球皇都係 好Fit 愛斯賓奴
中場識放波 發揮到走位

屌 歐美出世成長同係亞洲垃圾國家成長以經好唔同。

亞洲，娛樂科技咩都好，佔頂尖位置既唔係歐美出世起碼都歐美留學。

美你老母，美國班垃圾識踢波？

今季歐洲主要聯賽班日本仔好似食左屎咁...
好多都冇咩出場機會, 係得HASEBE叫踢左差唔多30場
岡崎今季直頭零入波

走位同first touch都幾好，單刀埋門好過唔少前鋒啦屌大把人一係射出界一係射落個龍到

估唔到又踢得店西甲

一黎人地細細個食人蔘 氣血一定好過人
二黎人地有地獄老豆
三黎歐洲訓練機會

睇樣都知香港係近似東南亞黃矮人種
你見好多都五官扁雙眼皮

英超中遊中流砥柱

重點係要童子身練功

寄誠庸所謂外國訓練係澳州

陳肇麒都係

壽仔練到肌肉好勁
balance係佢一大強項

相反中村俊輔技術好過佢
高過佢但太瘦太慢

好似仲踢緊就j2架 冇記錯上年係不死🐤

佢好似係巴西沖繩混血

人蔘有冇咁勁

son 第一季踢英超都唔撞得 特別係佢first touch 唔夠好（依家都係） 唔夠人撞就失波 佢技術又唔似lucas moura 個種可以係人地包夾當中靠腳法突破

第二季踢英超之後明顯身體對抗強左好多 依家見佢帶波都唔會比英超d 肌肉佬撞開 所以都有一部分係成左名之後再自我增值